啱啱中咗六合彩嘅會員#20805 入一入黎

我真係恭喜你呀

好啦 入正題
炒車是必須的

事源:
事主 那動人時光 #20805係2019年2月3日 02:42:45開左以下post

真係中六合彩嘅留名等分錢 頭10個人人10萬

去到11點11分嘅時候

呢個時候，自然會碌番上#1睇睇張圖係點架啦
不過睇睇下，指咗落張圖到睇下用邊個image host
跟住見到張圖link唔多對路
點解會係用google嘅

然後諗咗陣 諗起呢個係google drive link
咁樣 拎番個id 1ZNBdvv-6Yg644VYU3XIqxD85FF37_hwx 出黎放落google drive到試

入到去啦

圖名: 2FAKE.jpg

再繼續trace落去，睇下個詳情咩料先
係啦 就係你啦 已修改

已修改 下午11:13 2月3日建立日期 上午2:41 2月3日

再睇番上面張圖

呀會員#20805
你真係中咗嘅話 又要重新upload過張圖嘅

原圖已刪
Backup:

完

唔推對唔住自己

推

IT狗真係要加人工

笑撚死

推 到佢瀬屎

原來係香討d戇鳩仔黎，佢上次喺香討開post係2月2號

好波巴打

好似啲魔術表演之後有條友即刻拆穿佢咁

19好似唔多正

樂仔

頭盔：個ig link純粹想share下靚仔相

連登仔都夠膽撚

新年流流咁玩野
唔知佢成家過唔過到年

係咪報得警

引起公眾不安
連登仔不安

我真係恭喜你呀

有冇得告佢不誠實使用電腦

報警

好波

一野引晒post入面班乞衣乞錢

報左先
留返同個官講

Push

起底？未

咁型仔既

起佢底啦 唔好俾佢停

push push

中? lokjai成家中風

Google揾到疑似樂仔電話

中咗獎嘅巴打歡迎打電話領獎

推到條友坐監

好似有人起左阿lokjai 底 咁高興連登仔梗係要賀賀佢啦

樓豬好波

Ig係公開 back up定

柒到唔敢睇

有冇機會玩到佢由拎頭獎到做監犯
成世就咁玩完
推爆佢

呃9連登仔

會唔會係用自己真身個drive咁蠢呀

現實生活幾失敗先要扮中頭獎

利申 信左
見到有會員補張圖以為真

佢真係好得閒

人生要幾失敗先會咁戇鳩走去扮中頭獎

太睇少連登仔喇

笑到仆街

咁仲有冇得派錢？

太睇小IT9

好玩唔玩 玩改圖呢啲it野
明知呢度大把it狗
今次真係18代都比人起埋

唔似係佢喎 條友95年 但之前開po mpf有成30萬

佢咁做對佢有什麼好處

on9仔

報驚先

可能又係改圖

留明

It狗 u are 威

幾靚仔

見到好多人乞錢

想撚連登仔
結果

補圖

個電話number真係佢黎？聽日返工起佢底先

lokjai中咁多錢 又可以屌好多女啦

不過要坐坐監先

即刻開心番

痴撚線

呢個？

back up哂 ig d相？

幫手推先

大家有豬年玩具了

依家唔方好似水蒸氣咁人間蒸發左

睇人仆街最開心

即係真係中左?

比返個10萬我呀

右邊個個死左未? 未既聽日比車撞ok?

睇IG都知係D讀唔成書果類賭狗

引起公眾恐慌send俾馬會就知幾嚴重，再轉俾差佬

好眉好貌

推到宇宙毀滅

眉清目秀

一單野搞到3個熱門 撚狗咁撚

安已不

好撚肉酸呀屌，原來改圖嘅

做化妝？

留名睇起底

信唔信呢d post 一陣 一定有25仔打去上邊個電話做25

HUSKY

打極都打唔通

應該起錯啦 如果係佢咁撚淆曬底一定mon住po 唔del ig最少都較private掛 九成九起錯 勸大家唔好傷害呢條友了 亂起分分鐘比人告返轉頭

好似歐陽波比單野咁

雨狗

連登仔幫你開年

係

幾型仔

好靚仔

我淨係想share靚仔ig

寧可得罪拉登，莫得罪連登

睇佢d post又賭波又賭股，唔似咁健康大隻喎

其實即係中左定無中

現在話知佢中唔中
仲言之係派錢問題

認同唔好搞錯人
Lok Sze 肯定依家嚇到瀨屎
唔會咁on9仲公開

去CWB 間 MAC搵呢個5千萬富翁

in husky we 7s

改圖嚟

抵啦

我覺得起錯底多，要觀察下先

咁即係中左但走數
定係唔中扮中撚連登仔呀?

冇追晒PO有D亂

嗰ig fb應該唔係真

其實樂仔都幾靚仔
估唔到犯法造虛假文書

第200章 《刑事罪行條例》 第74條 使用虛假文書的副本的罪行
一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。

\|/

N展仔

好勁

如果新春金多寶先改圖仲撚狗

等陣又炒車就比真lokjai贏啦 睇住先

唔中扮中，改圖黎

lok jai 1995

睇定啲先 可能起錯
Lok Sze好似唔啱

lokjai 派我10萬
我即刻做你打手

幾時都話電腦知識最緊要
樓下好波

Lm睇炒車起錯底

可能係借刀
無啦啦彈個email 出黎

Public都唔怕人睇啦

最好笑係係咁乞錢隻雨狗

炒車是必須的

媽 搞到我好亂啊

會 你search下就知呢個ac名係一個經常打機嘅香港男仔用左四年嘅名

btw個ig一撚定唔係樓主 lokjai呢個名同1995年出世一街都係啦
加上，靚仔根本唔需要做無聊野拎存在感 上得連登一定無靚仔

Google Drive寫Lok Sze
上面Po嗰個IG Facebook姓黃
起錯人吓話？

有無事前/事後圖睇？
而家你2張圖d number 全部一樣

心水清

改左名

樂子

小心殺錯人呀

唔似係mk靚仔
係靚仔大把女玩啦, 仲得閒上連登？
洗靠改假飛呢d野博存在感咩
照計係肥矮柒毒

永持觀望態度
唔殺錯良民

我ig同fb個名夠唔同

可能起錯底都算，望到人地95歲，食女去蒲多姿多采，自己就

咁，軒仔算唔算?家洛仔算唔算?
佢哋都有連燈acc喎

如果ig條友唔係上嚟整蠱條友我同你係度正式道歉定先

真係唔識野想請教下

無人真係cap 咗最早果張原圖

咁排唔排除係真中但想走數or 怕太揚

先再走去改圖？

純學野勿屌

樓主

係得垃圾抄登仔先會信

樓主係連登仔 佢依家咁撚緊張潛晒水 實mon撚住po
如果呢個係佢 佢仲會唔會唔private ig比你地任cap呀

原來husky真係咁醒目 之前笑錯你地全個品種

一upload左新version上google drive基本上得 擁有者 先拎得返張舊圖

我都覺
但中左打電話俾佢個part就

人地叫 Sze Lok
呢條友無個sze字囉

好撚勁

有咩咁大件事要咁玩

唔比佢有條女叫SZE咩

Lokjai 住天水圍慧景軒

個19前面隔多左1格pixel?

lokjai條友做化妝專櫃咖喔

但條友開親d post都係股票啊，錶啊

會唔會咁好搵啊化妝櫃

所以po完之後諗左一陣係咪炒左車

似係唸太多，我中左會改張唔撚中既圖囉

人地日日上連登？
原樓主擺明係日日上個d

一轉private 咪即係話比人聽起啱law.
都比人backup左， 按兵不動， 上黎話人起錯底， 識玩

正常中左即刻諗點駛啦，重有心情上連登找數
就算係改都應該delete 相，唔會得閒編輯

如果真係淆/想走數
應該係删左張圖

佢兩日之前o係香討開完post黎，好人好者點會經常o係香討開podt

即係樓上炒撚晒車？

95年lokjai ，住天水圍十年，即14-24都係天水圍
但樓上ig個lokjai fb讀maryknoll，地點唔多夾

希望大家係未完全確認身份前唔好隨便入去玩野

ig/fb可能炒左車掛

化妝專櫃跑到數個D講緊幾皮野1個月
佢仲要做大牌子

咁算啦，你話無咪無囉

如果你係當事人我敢講你唔理3721你一定第一時間private 唔係玩咩心理戰
個ig有百幾個post 比你地對到佢ac嘅野同ig match咪駁唔到囉

巴打你今次大鑊，連登仔好痴線

幾靚仔
唔係講笑

你今鋪香緊都得了

咁樣只係可以話純粹推理去判斷

應該唔可以話果張圖被事後改過就一定話係撚狗？

當然 如果以前舊登玩開都係撚狗多

但係咪只有塭得第一張原圖先確定到

LM
個個入曬去條友啲舊post𢱑派錢
真係好肉酸

當事人依家mo住個po

睇到眾連燈仔炒哂車起錯人

成件事轉移哂個焦點一定好開心

大家快D返到去當事人不誠實使用電腦喱條罪先

Diu 大把學生都講 車錶股票啦
唔洗有錢

仲有咩想講?
講完好潛水啦

要死一齊死
我純貼link目的係分享靚仔
你貼FB係為咩

又用Google Drive, 又修改，又刪除，好難唔令人懷疑咖bor

屌呢個真 香港人就係咁仆街

憑咁嘅關鍵字match嘅程度夠膽死話起到人底 我真係笑撚左囉
lokjai？一街都係啦
1995出世嘅lokjai？迫撚爆成間房添呀

你仆街啦 公開人地資料出黎 支持lok jai告到你仆街

DLs

我就無公佈過人地私人資料出嚟嘅
我貼過嘅都係放左係IG public比人睇嘅野嚟

化妝專櫃，跑到數揾好多㗎

Er...都幾撚肯定你地起錯底...
條友唔係住天水圍

好醒目

係，做櫃檯靚仔醒目嘅可以搵幾皮嘢一個月

九成起錯啦，真lokjai而家笑到gapgap 聲，炒完一次軒炒多次

見到好多紅字user試圖叫連登仔唔好搞人 人帥真好阿

連登仔

起錯啦真係唔係佢黎

睇條友ig識咁多人，正常應該有連登仔係佢fd黎

起錯

起錯骨

如果真係起錯條友都幾無辜

起底可唔可以專業小小 周街都係lokjai啦

this is child 登

留意返從來無話過好肯定係條友

咁你post 黎做乜撚

先不論有冇起錯 lokjai真心好撚靚仔

唔肯定唔好post上黎住啦
幫lokjai轉移左視線

連登仔真係痴撚線，咁樣都可以逆向起底起到人全家
同埋睇完呢個post 先知原來可以咁樣改圖同del 圖

樓上亂po ig 個位巴打真係
中1個lok 字就po 上黎係咪想借刀

對唔住囉

冇 ,佢都無去馬會冒認中獎

ig lok666 似唔似走數個個..
我覺得似.. 但驚起錯

咪都係男人/Gay
連登邊有絲

Sor囉 真係靚仔 同連登仔身分差距太大
唔match得太明顯 所以好肯定起錯

睇定啲先
起錯人炒車就
條友起身可能一睇
屌 多咗咁多followers嘅

小心跟車太貼

冇做下cross checking就咁放上嚟係我唔好嘅

IG位巴打出哂位

討論番lok囝啦
人地精通ps

免費廣告

成個po偏離曬航道

唔推對唔住自己
LM

咁你咪中伏囉，較private咪間接認咗係佢

我係lokjai仲唔一路mon post一路del緊野咩
Ig e條link 唔會work啦

點會仲俾你揾到 應該有mon post

施樂
施x樂
x思（詩）樂

Lokjai
我d fd d fd黎
佢應該唔上lihkg
同埋如果無搬到 應該住係觀塘果邊
會唔會起錯底

不過留定名先

Vien爆閃卡一樣無private
Colanda爆做雞頭都無private
你睇佢follow有成一萬個好明顯想上位

兒登仔又柒一獲

Lok jar 係柒嘅

咁好肯定唔係ig條友了

搵到lokjai其中一個蹤影

ig曝露得越耐 連登仔咪越有時間去對番ac講嘅野同ig符唔符合囉 正常係當事人都喇喇聲private la
正如有巴打已經對到住嘅地方唔match

起錯底 sad

所以咪話錯囉 中獎個位eamil loksez1995呀

無謂拗
係搵錯人

lokjai1995嚟架喎

但係幅圖係lokjai1995@gmail.com wor

大撚把人叫樂仔啦屌 同陳小明一撚樣

人地fb撚有個sze字咩

香港周街都係呀樂
ig呢啲公廁網搵到個叫lokjai就當係起咗底
正評咗嘅人 智力大概低到咩位置？

26184172

痴線 好靚仔 到底拎住呢副相人生會有幾順利

用lokjai1995 google search
搵到佢屋企電話

應該冇錯email一樣

其實整呢張spreadsheet條友好似無咩保障他人既個人資料既意識
正常都唔會咁易搵到一堆個人資料

data leakage 啲資料嚟
應該係登入密碼嗰啲未必係屋企電話

睇完佢ig
好妒忌佢

除左恭喜我真係唔知講咩好.jpg

樂仔老母😅

ig係錯嘅

54988261呢個電話佢應該無用
個number無註冊whatsapp

uccu, 你係咪衰呢？搞到大把人炒車

真係想走數會唔會自己推返個post出嚟啊

我有事嘅話至少都係同你坐同一格！

痴線...咁都起到底

樂仔真係柒

好心其他唔係it狗既戇鳩仔唔好衝出黎柒啦
底又起錯
呢啲野留比專家處理

唉 ig個靚仔又9成唔係
唯一用email揾到個電話又冇線索繼續搵
失敗

其實有樣野好奇怪
點解佢11分覆post確認中獎
但13分先去改圖
嗰兩分鐘唔怕有人對啲number咩

比雨狗笑撚死
大種乞衣

報驚check ip幫到你 不誠實使用電腦

可能改咗幾次，13分係最後修改時間，執番靚D張圖?

留名 學做hacker

痴撚線 原來咁唔安全
一SEARCH所有人訂過既電話係哂到

依家有五千萬,仲洗乜驚

幫樂仔整左功德圓滿
唔知時間咁多年仲有冇用

我覺得佢係真係中咗嘅
此地無銀三百兩
之後諗諗下又驚得滯
跟住就喺度作啲馬會會打電話嚟既大話
跟住就喺度是但改圖
等一班人覺得佢係扮中獎
進可攻退可守

佢個ig開始就public 畀人post上嚟嘅話private同public都冇分別啦

重點係有人發現佢中頭獎之後 開始留名 佢先開始改圖囉

如果係 冇改圖 冇中獎根本就個post會沉
唔會無啦啦中間有幾個即刻講留名

反間計

此地無銀三百兩
越緊張越畀人認定

咁一開始用Google Drive呢？

人地中咗，會唔會即刻上連登？

idk

it既野唔識

個ig 9成9唔啱㗎喇
上面有人fd搭fd識ig入面個人

如果我中
我諗我會嘅

覺得佢係玩心理 真係中左但扮改圖 又話馬會打黎 等連登仔以為炒晒車比佢撚狗 其實純粹想走數 其實幾高招

佢平時up圖唔係用google up
佢係明玩野

正常你冇心有幾可會突登用google drive upload圖

其次就係 如果真係中咗 我仲得鬼閒理自己喺個post講過啲乜咩 梗係第一時間諗下筆錢點用好過啦

老實講六合彩難中都真係有機會
都唔係話真係冇機會㗎
一中咗嘅話即刻改又得del又得
有啲人做嘢0.01%意外都唔想有

再睇番佢第一個firm中獎嘅回覆
係23:05分
真係唔排除佢喺8分鐘內諗到條橋嚟走數

條友可能想走數呢
同埋 嗰種 上岸滿足感好大
見到d人好似 乞兒咁攞錢
個個人心地同處理方法都唔同

係啊 其實嗰八分鐘好關鍵囉

家陣走數會犯法？你諗下中咗獎仲邊會得閒上嚟應酬班連登仔

條友實在在太多動作啦
佢要上水只係因為佢諗緊點樣走數
反而令到我更加信係佢中獎

你唔畀 現實有人識佢咩
佢咪諗盡千方百計 魚目混珠羅
咁當然唔排除佢背後有個更加大嘅計劃
可能遲啲開個post出嚟搵啲集資咁樣呃錢
但我傾向中獎多啲囉

你中左錢第一時間會做咩？玩photoshop?

走數咪走數囉洗鬼搞咁多 年中都唔知幾多人走數啦
一開始咁po張相就知佢玩野啦

以上個個都係讀心神探啦
請問呢個post 有邊個user有證據呢？
你咁樣講不如成個post close咗佢啦
真係好笑

大佬呀
唔好唔抵得人地中頭獎啦
問心果句，比你中獎，你都即刻刪圖啦。比你地周圍揚，同你地有親咩！
紅眼症真係香港人既dna黎

做多咗喇

係走數都改張唔中㗎由得佢沉啦！仲改張中嘅再推post把撚咩

中左到時話你知

平時買左六合彩話就話會ff自己中姐
就算一開始就諗自己中左會點做 都唔會諗到咁細微啦 最多係諗下自己點著草姐
更加唔會咁麻煩up圖都諗一餐先

似預謀多

但諗下就知有班人真係失哂理智

正常人中頭獎實好興奮
邊會上來吹水聯絡人地派錢

事實係果個樓主未真正走數
有班人已經等唔切，馬上起底搵下有冇所謂證據
又撞啱人地真係想走數而改圖
咪順理成章開post屌囉

如果我係中獎條友
見到啲人咁癲
冇上水一陣，就起哂底又屌又咒全家
更加深深慶幸自己手多去改圖
啲人真係好誇張
到底有冇人大方恭喜過人地？

所以我咪話中獎機會好高

一時興奮回po話自己中咗
見咁多人衝入嚟乞錢先淆底

你唔好阻住佢地讀中頭獎嘅人個心啦 佢地覺得google up圖都無問題㗎

個IG啲女好撚正

巴打 你自己諗下 佢放張中咗獎嘅圖出嚟定係冇中獎嘅圖出嚟會俾多啲人關注

已經消失唔喺香港

所以我覺得佢係驚得濟/ 走數多
你最尾嗰句講得啱呀
啲人真係 好乞衣囉
唔好話 那動人時光user
連我呢個側邊睇嘅人都 驚驚哋
啲人瘋狂都咁樣

首先 其實有咩好del 佢個幅只係cap圖 佢又唔係fb post 撚知佢邊位
然後 佢唔係刪圖 係重up一張修改後嘅圖
我無睇過原up嘅圖係咩 重點係佢11點重up一張圖
何來中獎即刪圖？

完全似喪屍
多過似祝福人哋囉
分分鐘想派錢 都嚇到唔敢派錢

哈士狗好波

其實佢唔找數會點？乜連登仔知佢邊位？定係會捕住馬會門口捉樓主？
走數點解要淆底？

但係正常人up圖通常都用返連登自帶果個up圖功能，有幾可自己up上個網度又img條link，仲要特登係google

講到走數真係會死全家咁

巴打，明天你就會知中獎個位巴打唔係佢㗎喇，唔好諗咁多啦

呢張又點解釋
好似真係中喎

唔排除連登有人識佢真人呢
要知道一個人 中咗頭獎 係有機會失去理智 同個心係好混亂

如果係我 中咗頭獎 見到上網群情咁洶湧
個post 幾多人講到自己幾慘幾慘 問你攞錢 仲要留低聯絡方法
仲要有啲吊曬你老母全家
老實講有啲驚都唔出奇

加上佢本身喺連登up圖都係用連登果個
佢條飛數目又唔係大 點會一開始就做呢啲野
其它我當佢講得通 係一開始用google黎up圖疑點最大

係喎
十一點重up一張圖。之後自己推post話自己中獎。
成件事小學生都知有古怪吧？
究竟目的係乜?咪就係等你地成班紅眼症囉，撚狗咁撚囉

我覺得就未必係ig嗰個mk
但我會覺得係那動人時光巴打囉

既然一個人中左獎會失去理智做咩又咁有心機改下圖up下google 如果怕點解唔係轉一張bam圖而要改張中獎嘅圖出嚟？
你覺得make sense?

Ig個mk係起錯底 點會係佢
聽日你咪知邊個頭獎囉，得1注中，我就黎頂唔順你d讀心喇

我都覺得似係
之後諗諗下驚得滯就玩野

點解你咁清楚
唔通你就係

20小時
咪講左佢重up一張「真」圖囉

點解你會覺得 聽日就會知道頭獎得主係邊個？

點解會知邊個中頭獎?
去跑馬地馬會總部到捕佢？

係囉

清。。。唔好咁on9
一注中六合彩節目會講。。。
佢會講有人中定無人中
無人中咪彩池d錢疊加上去。。。。

一黎冇啦啦用google up圖已經有鬼
二黎特登用左google up圖又如果真係中獎既居然係走去改圖而唔係第一時間del圖
估唔到有人真係信中獎

有無睇過電視搞珠呀
人地會講有人中定無人中

條友仲要話馬會通知佢中獎

屌你。up乜鳩呀
而家馬會個網講左一注獨中囉屌你

其實佢咁整假圖片等人以為中左獎無累積彩池 馬會有直接損失 可唔可以告佢

咁的確有人中咗wor

上馬會個網睇啦。你係咪戇鳩
中唔中獎係經馬會部電腦check。唔係上連登check

佢upload改圖之前一版都推唔到
個個都淨係打lm 何來群情洶湧？
你後面講嘅嘢一句都唔成立 全部都係廢話

咁既說話都講得出...香港真係好多聰明人。點解?因為唔識賭，我覺得佢係聰明。（真心）
唔賭先係聰明

我前面有講係機會想 走數
我講左 ab c d原因
你剩係拎我講d呢點

是但啦 大家都係上網9up 姐

係
重點個頭獎唔係自己

中又唔代表係佢
咩人先會中左獎然後第一時間係開photoshop
然後再重upload一次同一張圖 我真係好好奇咩人會做得出
（假設佢真係有中，即係原圖係真，然後佢又重up同一幅圖，目的係走數？）

我回緊佢話無累積彩池姐

有人話佢係特登up張中獎圖黎誤導人佢原本張圖係冇中到喎

想問一問佢confirm中果時，馬會公佈咗一注獨中未?如果未又真係有機會佢真中想走數

有乜關係

呢個post教訓大家
發財要低調
香港真係好多紅眼症人
其實咩原因去查人地係咪假圖，而自己又無任何利益? 咪就係出於妒忌心囉

但唔好忘記今期真係有人一注中六合彩頭獎，根本唔係果個連登仔都係第二個人中

你唔比兩個半注中?

咁佢原本個張唔係都係中獎圖咩？

如果未公佈一注獨中佢就confirm，萬一馬會再話無人中，佢咪7到仆街?咁佢真中的可能性又高d。 相反，如果公佈咗一注獨中佢先confirm，咁就知咩事啦

無人知

係啊 重點

呢個post得睇到兩樣野
第一，香港人真係妒忌心好重
以前阿星中六合彩就話佢返印度比人殺害（事實佢喺東涌買左幾層樓，開埋餐廳做老闆）。到今日連登仔疑似中六合彩，就千方百計去證明佢係唔中

第二，好多連登仔都唔識賭。唔知六合彩啲彩池點運作（唔識賭其實係好事）

冇人cap，而家個case係假設原本果張唔係d乜中獎number，佢係開獎後改圖
但係有人就表示條友其實真係中獎，想走數先重新up過張圖黎令其他人以為條友事實係冇中扮中獎
但係正如冇人cap圖乜乜物，根本原po冇人理過，係原po條友上水話中獎之前連一頁都推唔到，所以先會話唔存在走數問題

我都想知咩人會做得出呀
假設我真係中咗獎 要走數嘅話點解我唔直接del圖呢？(其實唔del都wfc )
假設我又真係咁得閒去改圖嗱 我改圖都係為走數啫 咁點撚解我要upload張中獎嘅圖嚟吸引咁撚多人注意呀？？？

跟住樓上又會有位巴打出嚟話中咗獎個心會好亂 所以先會做啲咁唔合理嘅嘢
又會話用google drive upload相係咁啱得咁橋啫乜乜乜

成日都陰謀論
個煙花廣告破解左未

原po本來冇人理，佢自己去推返個po，想走數都唔會咁啦

既然假設佢係想走數，姐係假設左佢真係中左，咁佢當初po嘅圖一定係正確number嘅圖。

然後有人推斷佢想走數，所以話佢重新up一張正確number嘅圖誤導人原本個張無中。

個推斷根本唔成立，因為係走數呢個假設入面，佢本來就up左一張正確number嘅圖。咁點解佢中左之後要up多次同一張圖 而唔係up一張錯number嘅圖？

但要個位樓主預知到會有人咁無聊去check圖片詳細喎

不過都解釋唔到點解05分confirm中，但13分先改圖。

學到野，冇諗過呢點
咁答返你問題先，而家d新聞網即時更新都幾難搵到時間，首先理論上一搞完珠果一刻馬會已經知道有幾人中，至於幾時公佈呢
2019/02/03 【21:58】
2月3日之第14期六合彩已開獎，攪出號碼為5、6、13、19、34、35，特別號碼39，頭獎1注中，十元注派彩高達5,711萬元。下期六合彩將於2月6日星期三大年初二舉行，頭獎基金回復至800萬元。

呢到係我搵到最早既source

10點已經公佈，佢11點幾先confirm

所以先話表示條友其實真係中獎果位諗多左

haha 樓上個巴打就話佢本身中咗再突登扮>唔中改圖扮中 等人覺得佢係冇中到 藉此走數
而家啲人真係好撚陰濕呀

要預時間改圖既，體諒下

所以唯一一樣要解釋就得返呢樣

個條友係咁loop香港妒忌心我都唔知佢咩事
日日都有人中獎嫁啦
樣樣都同你妒忌心臟衰竭都似啦
呢到d巴打覺得有可疑（eg.修改時間）先咁有興趣討論下姐 中唔中獎我真係唔care

呢個po樓主淨係cap左google drive
已修改 下午11:13 2月3日
建立日期 上午2:41 2月3日
既呢兩個時間
當中，下午11:13 2月3日只係代表最後修改時間
唔代表中間冇其他修改過，假設我係原po貼圖
我大可以係 下午11:04 2月3日 改好圖比google drive
再係 下午11:05 2月3日 po上連登
然後係 下午11:06 2月3日 發現改圖改得差
快手用 下午11:07-12分之間既時間 再執下圖
最後係 下午11:13 2月3日 改好

重點係佢自己都話人一中獎就會好驚慌
但又可以臨場發揮咁多野

如果真係咁，咁可以大致上肯定佢真係扮中

條友on99

Make sense

仲討論緊

推撚到佢仆街

我當佢真係咁陰濕 可以freestyle咁多嘢喇 以結果嚟諗 重新upload一張中獎嘅相受到嘅注目一定好大 我要走數嘅話點解唔改成冇中獎或者直接del相呢？

其實重有個問題，網上投注中六合彩頭獎，係咪真係幾個鐘內會有馬會職員打電話通知中獎者?

我之前去馬會買六合彩，有個職員埋黎推銷投注戶口，佢就同我講，網上投注中六合彩頭獎唔使登記，會直接派彩落投注戶口，如果個職員冇講錯，咁應該唔會收到馬會通知，因為冇咁嘅必要。

是但啦 又唔係我地中 有咩好嘈

9成人比入撚到，推到1001又出個post話人走數，依家有人解話係笑都笑炒車啦，重成班想笑番人轉頭

咁佢咪以後單機囉！
完全封鎖

但事實真係一注獨中

易fake.jpg？
嗰10個人心靈要受傷了
推到佢俾返錢佢哋

兒登班小學雞真係好on9

上面有人話條友中左頭奬5千幾萬，為左走個100萬數，特登改圖去製造修改記錄，等連登仔以為炒車

笑撚死，諗下都知無可能啦。

cup 埋

成班連登仔比人撚狗咁撚

仲要係比香討d小朋友

問個post #19，#20先知係咪真中
個post係六合彩開彩後，佢地推上黎
中六合彩既人#21先回覆

見到好多乞衣入佢post留名乞錢

lm跟進

LM

無連登仔中，個心理都平衡啲

突然改埋會員名，好鬼

垃圾it9

pish

大家諗下點樣推到條仆街入察先

痴線。點會冇password?

會唔會係高級借刀？

其實係唔係真係佢黎？
我已經查到佢全名同住邊
我唔想起錯人底炒車

Contract law: Contract with no consideration is not binding.

但區區左嗰一百萬，可必呢

利申：法律jj

Send 左email 去狗會

想點
想做點數黨呃頭十位派10萬果幾位巴打錢？

條友擺到明當連登仔 咁撚，
都仲有一班推理神探想幫佢兜係度研究張圖真定假

曹丞相

狙擊on9仔, 人人有責

IG嗰位靚仔係被起錯底嘅
撚人嗰位呢就得個email同電話

即係個電話真係佢黎？
全名 張思樂
住天水圍 2307樓
咩樓就唔講住啦 驚炒車

唉話知佢邊個中 但係真係有人一注獨中

諗下都知啦
幾千萬份之一會比你高登仔又咁岩開POST就係你中

唔信連登有靚仔

最有可能係佢喇

上啊豬年玩具
比d 掙扎

咁高級抵死啦

LM睇真起底

巴打起到個地址係咪？

有人中左 但唔係連登仔

more

吻唔吻合？

慧景軒室係用英文字母 唔係2307 好似唔係好吻合

唔係慧景軒喎
定係佢老吹

順豐站852UCL係天水圍
綜合上面有人搵到佢關於天水圍post應該match

9月果陣自爆，應該唔會預計到而家比人起底掛

咁我起唔到啦 我淨係知佢住2307室個到
除非慧景軒個到係佢鳩吹

講下點起分析下

2307係公屋？
佢撚完人中左獎後，爆左句天水圍果度係自置物業

係住公屋 所以我咪話除非佢吹水囉

excel個電話號碼冇左, 即係個電話號碼係堅

堅係佢黎？咁我爆佢住邊都得

摩擦摩擦摩擦

頭十個留名可以組團上去攞一百萬了

不誠實使用大腦

天逸邨逸洋樓

原來豪哥住果到, 不愧係豪哥

天水圍公屋
之前又講住私樓嘅 嘅

中獎會員上水未

所以我都唔敢爆出黎 驚起錯底
但名又搵到係叫張思樂
又係住天水圍

呢d上網拎存在感嘅人講嘢半真半假
睇唔起自己住公屋話住私樓其實都唔出奇

想知巴打點起 得電話email
肯定嗎？

咁即係連登仔有無中

揀個最近嘅私樓
又似層層咁喎

可能去fd屋企玩啫

點起唔講啦 但總之有電話同名其實我都起到

ching sickball

Call牙好波

真中獎好假中獎好，lokjai咁樣撚一眾巴打，唔係就咁算呀？

又話慧景軒既

電視講緊天水圍投注站旺

YAHOO！好on9…財經版開post

Yahoo真係好on9

連登仔集氣中六合彩 捧走5711萬？

咁都上到新聞

寫得果幾隻字仲要quote, 懶到咁不如唔好做啦屌

yahoo

Yahoo Content Farm

做記者真係易

點解個post 255左嘅？你255左，人地點樣搵你玩battlefield啊？

即刻加先

原來佢2000fun都有開post

洗唔洗開返新post 幫起錯底果位平反下
好似另一個post 又係當咗ig 嗰個係...

好似搵到佢高登acc

backup下先，費事佢255左就唔係咁好

最近真係好撚多鄉土 5 毛走撚左入嚟......麻鳩煩

豪哥點解要255左個香討po嘅，咁樣你點搵到人玩BF3啊？

屌d it狗真係好可怕 up張圖都比人剝光豬

agger

豪哥幾時分錢？

豪哥依家點樣利用果筆錢

豪哥出左去環遊世界未？